               _       _       
              (_)     | |      
 ___  ___ _ __ _ _ __ | |_ ___ 
/ __|/ __| '__| | '_ \| __/ __|
\__ \ (__| |  | | |_) | |_\__ \
|___/\___|_|  |_| .__/ \__|___/
                | |            
                |_|            
======= 3ds Max Scripts =======

《3ds Max影视特效火星课堂――脚本应用篇》

本书主要讲解了3ds Max脚本系统的特效案例应用。从最基础的脚本知识进行分析入手，
采用简单易学的学习形式，将枯燥的计算机语言类案例，讲解的生动易于记忆。同时安排
了21个效果卓越的案例。案例有基础和行业应用之分，通过案例的学习，不但可以掌握脚
本的应用知识，同时可以学习脚本在电影电视特效，影视栏目包装的应用案例和技巧。

本书结构清晰，讲解细致，案例专业，非常适合3ds Max中高级用户、影视广告、影视特效、
栏目包装等CG行业设计师及高级特效爱好者阅读使用。为方便读者学习本书，随书附带了
2张海量信息的DVD教学光盘，包含21个经典案例的案例文件、素材和长达1000分钟的视
频教学。

光盘中的内容主要分为4大部分，分别存放于下列目录中：

（1）视频教学文件 
\DVD1和DVD2：放置视频教学文件的目录，执行DVD文件夹中的index.html文件即可
打开浏览教学文件。视频教学共计4篇，DVD1光盘中包含第1、2两篇的视频。DVD2光盘
中包含第3、4篇视频。

（2）范例资源文件
\scenes：包含视频教学和教材中的案例场景文件，按照视频教学中的课程划分目录，子
目录名称和课程名称相对应，具体请参考《光盘视频目录》或index.html中的内容。

（3）工具文件
\Setup：放置了进行学习时需要使用的视频解码器和软件安装程序。必须正确安装视频
解码器才能正常观看动画演示和教学录像。

（4）光盘使用提示文件
\光盘使用提示.pdf：由于读者使用的浏览器各不相同，可能会出现错误，这里放置了
具体的解决方法。

北京火星时代科技有限公司出品
网址：http://www.hxsd.com
图书官方淘宝店：http://hxsd.dian.taobao.com
光盘策划：火星时代
文本编著：火星时代
软件开发：火星时代
出版：人民邮电出版社
责任编辑信箱：cg@ptpress.com.cn
人民邮电出版社网址：http://www.ptpress.com.cn
